Title: Nous desenvolupadors i mantenidors de Debian (març i abril del 2020)
Slug: new-developers-2020-04
Date: 2020-05-28 18:30
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: ca
Translator: 
Status: published


Els següents col·laboradors del projecte han esdevingut Debian Developersen els darrers dos mesos:

  * Paride Legovini (paride)
  * Ana Custura (acute)
  * Felix Lechner (lechner)

Els següents col·laboradors del projecte han esdevingut Debian Maintainers en els darrers dos mesos:

  * Sven Geuer
  * Håvard Flaget Aasen

Enhorabona a tots!

